大紀元：香港法輪功7·21大遊行 網友：跟法輪功走

【大紀元2019年07月21日訊】（大紀元記者張妮綜合報導）7月20日（週六），香港反送中7‧21大遊行前夕，網上論壇另一條遊行的消息令香港民眾關注，帖子頓時被推上熱門，短短幾個小時內就有兩千多網友點讚和熱議。

這條遊行信息是，香港法輪佛學會公布申請7·20反迫害20周年大遊行已獲不反對通知書，日期同樣是7月21日。

每逢7月20日前後，全球各地包括香港的法輪功學員均以和平的方式舉行遊行呼籲制止中共迫害。這是因為，前中共黨魁江澤民在1999年7月20日發起了對中國法輪功學員史無前例的鎮壓迫害，20年來，中共對法輪功學員殘酷的迫害從未停止過。

此前，香港民間人權陣線宣布，7月21日（週日）港島區銅鑼灣將再次舉行反送中大遊行。7.21兩個大遊行不期而遇。論壇上，法輪功成為香港網民熱議的話題。

香港網民紛紛回帖「法輪大法好」，「天滅中共」，「法輪功好棒！多謝法輪功」，「法輪功幫我們開路」，「我是跟法輪功走的」，「齊齊加入法輪功，we connect（我們相連）！」。

網友膠之派發者說：「跟法輪功（游）行，可以光明正大叫『天滅中共』」

許姓網友說：「大家都是法輪功。」汪汪同樣說：“我們都是法輪功！」

行人跟帖說：「百萬人滅中共」，「（我們）一路走一路喊『法輪大法好』！」

更有不少網友表示，「好想學法輪功」，「我明天學法輪功」，「（大家）齊齊煉法輪功」，「只要有心，人人都可以學法輪功。」

網友軒尼詩說：「（我們）創造有史以來最多人的法輪功遊行。」

網友若未傷害夠也說：「法輪功最大型集會，中共應悔當初。」